[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (97) ✦迎接超量Zexal世界 ✦

—————————————————————

官網：

Download Links：
IOS：
Android：
Steam：

—————————————————————

實用網站：
英文攻略網：
日文攻略網：
台灣攻略網：

以上網站內容只供參考、不代表Lihkg的立場

———————————————————

目前主流：

以上內容只供參考、不代表Lihkg的立場

最新box :

————————————————————

新手常見問題：

Q1：洗唔洗刷首抽？
A1：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck。唔同deck有唔同首抽玩法
For example:
墮天使：可以先係Valhalla Calling 刷出一張key card -墮天使的放逐。之後，再講慢慢儲其他Key cards。

詳細情形可以留言問下一眾巴打

Q2：遊戲王點玩架？
Q2：官方公式規則書
其實玩玩下就識

Q3：新手抽邊個卡包好？
A3：請先自己做下功課，睇吓自己想玩咩deck/或者係呢度留言 等巴打們俾意見你。

Q4：幾時reset 卡盒？
A4：抽完你自己的目標卡之後就可以即刻Reset。

Q5：咩嘢係黃金包(Selection Box)？
A5：過往卡包的汎用卡合集的大卡包，必定會出現一定數量UR/ SR，此卡包限定出現。可以用免費石抽 但有limit 次數 (6-10)。
另外當中有部分UR/SR卡係之前從未出現過，不少有一定既強度，有d甚至會改變meta，而呢d卡會陸續係之後既卡包出現，快則3個月，慢則9個月。大家決定抽之前，請評估風險，早買早享受，微課或者F2P既不建議抽。
如果真係需要之前的卡包的卡，可以等卡包半價優惠(25石1 pack)可以用比黃金包更少價錢得到想要的卡。

Q6：咩嘢係計數物陷阱？
A6：其實是反制陷阱的意思。有部份中文翻譯極度奇怪，有唔明的地方可以上黎問各位巴打。

Q7：點解duel links 冇xyz,Pendulum 同Link架？
A7：Duel links 暫時開放到5ds，xyz超量將會係9月29號正式開放 而剩低既靈擺同link就要繼續等

Q8：點解我無GX, 5ds 同 Dsod 世界架？
A8：開新世界是取決你DM(初始)世界的Lv。基本上DM世界升到十級就可以開齊現有的GX, 5ds同Dsod。

Q9：點解d角色的Level 上限唔一樣架？
A9：角色的Level是取決於唔同的世界。DM同GX人物目前最高是45lv，5DS是40lv，而DSOD是35lv。

Q10：點樣可以得到石頭抽卡呀？
A10：
1. 營運贈送（如：活動紀念，開新卡包⋯etc）
2. 升級世界
3. 升級人物
4. 參加活動
5. 參加階段決鬥（其他tcg game的天梯）
6. 每隔一段時間觸碰畫面內的設施可獲得數量1/3/5顆的石頭 （傳送門：噴水池、對戰競技場：街燈、商場：商店上方、決鬥專區：垃圾桶）
7. 決鬥專區的街頭決鬥重溫，每日一次，可以獲得5石

此外，角色持有石頭的數量的上限是9999。到達上限後獲得的石頭會自動傳送到贈禮盒，贈禮盒內的石頭最多只可存放30日，逾期就會自動消失！

Q11：點樣可以得到角色技能呀？
A11：
1. 提升角色等級
2. 完成成就任務
3. 活動贈送
4. 和傳奇決鬥者決鬥後隨機掉落
5. 階段決鬥 決鬥後隨機掉落
6. 使用技能抽籤和一部份道具與交易商隨機交換

Q12：點解要提升決鬥評分呀
A12：每場決鬥的決鬥評分會影響掉落物品的數量，每1000分會掉落一個物品，一場決鬥的掉落上限是八個物品
影響決鬥評分的項目可以參考：
一般而言，刷分卡組可以參考巴哈此篇的PvE部份 ： （其他部份有些內容比較過時）或者參考DuelLinksMeta

由於不同活動敵人的卡組也不同，刷分卡組以屆時活動出現後的情況為準。

Q13：點解有d卡片票卷有藍眼白龍封面嘅？
A13：有藍眼白龍封面嘅卡片票卷是Dream ticket。和一般卡片票卷最大的分別是Dream ticket可以換取卡包和SD的卡片 （一般卡片票卷只能換取活動卡片）
只會在營運有特別紀念活動時贈送，大約一年2-3次，可以換到指定卡片上市時間前的所有該稀有度的卡片。請大家善用，唔好用佢用換EX SD既卡或者可以免費得到既卡，詳請留言問巴打們。
—————————————————————

連登盃

第一屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆( 30卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)
—————————————————————

此Po 嚴禁討論自閉燒血Cancer Deck
(e.g.科怪/金宮/妖仙)

NPC圖 方便大家睇 (中文版遲d出)

9月底出超量世界～

新post 留名

無可否認 新世界男主係最7男主

嗰故仔幾好睇

第一次見呢套野個主角，點解可以咁柒咁細路
明明以前遊戲海馬陷阱佬個堆咁撚型棍

其實佢話杏子活動個D卡，有無得用票拎返
無我就玩不知火deck算

係 暫攞唔到住
我都等緊佢出返

係邊張
咁我玩住不知火算

圖入面第4張UR要等活動復刻 或者角色入gate

冇左呢隻差好遠？

都差幾遠下

仲有第二張UR都係
仲有兩張陷好似要要活動出

咁唔洗玩了

好似話過左5ds 之後個d 都唔關原作者事

所以除左zexal 之後全部都流流地

係
玩住其他先

下 換左人？
Zexal之後到邊套
5ds之後無追

zexal 就arc v 然後vrains 呢套直頭衰到腰斬

新個套係sevens

作者好似淨係join 左人設定人設都無 唔係好記得所以d 劇情急轉直下

Vrains第一季之後急轉直落

嘩 出左咁多套
隻驚追得咁慢

波曼挑全世界
個故仔有頭威冇尾陣

出咁快可能D玩家跟唔切, 都幾多召喚方式下

之後個d 代代都有新召喚？
同埋有無話考慮改返大個場

發覺自己有啲讀寫障礙，睇極唔明咁
youtube 睇人玩秒召 5500炎神。 我就鳩發動效果，勁耐先召2500刀神

要set up推墓先
要4星男同2星同調落左墓先得

唔係好明

Somehow推左4星隱者同2星不知火推墓先
下rd 係墓active 2星不知火
係墓同隱者同調6星刀神
咁依個同調會將佢地outgame
隱者效果係當佢outgame可以特召返一隻outgame怪（2星不知火）
咁場上就有6星刀神同2星不知火
再同調出8星戰神
戰神再out 6星game
Done

第3代5ds開始都有
去到第6代vrains多左4種

搞得duel link就應該唔會加大啦，所以啲卡唔可以亂出

大概明 點召6星，但8星 10星點出場
要6星落墓地先？

出到炎神了，但點推到5000攻

佢out墓地怪 幾攻就加自己幾攻

唔怪得畫風完全唔同
呢個主角四驅兄弟咁

岩岩google 下
原來zexal 得番人物原案關原作者事 好彩劇情都仲OK
之後個D連人設都無晒份唔怪得套套都俾人投訴唔好睇
漫畫家功力真係唔同D

套戲冇咩問題 係d畫氣柒咗d

其實我覺得小鳥幾好睇
係咪要CALL FBI

咁其實design d card同動畫作者有無關係

留名
幾時再搞連登盃

唔好推晒2星不知火落墓

如果有技能既話，召左6星，可以出2星用技能變4星
6星然後召10星

女武神D圖真係好正
想抽黎fun玩

好好j
但都要抽兩轉先玩到

留彈藥等超量

咩技

level up

睇片學會易明d

想佢超量快啲出時空龍

唔知超量會同依家d meta混定自成一角呢

佢就係睇片都唔能明先上來問

再唔明 咁小弟冇能為力
建議玩d簡單deck

睇番同步個年 岩岩出個時應該無deck 出到場
純昆人課金多 要出多幾個大包先有玩得下既

我估等級上升，下降呢D變晒神技
如果超量OP卡出得多少少既話

咁都唔洗急 佢出得咁慢

Dsod出既第一包

動漫都係主角神抽再上下星去超量

張KC 夢幻UR票係咪留住先會好D
本身得一火召, 想換多張火召加強invoked neos 同ES
或者換1張牛頭鬼落不知火加強下( 本身冇牛頭)
大家有咩意見

只係想加強的話感覺唔急住
睇不知火同neos 表演稱霸完kc應該又有限表
不過睇自己喜好 我d 夢幻卷都成日換無謂野上一張好似換左混沌士兵

想慳d 就選個包唔諗住抽或者唔值得抽既就可以換

又有夢ur咩

上次KCGT個張黎

靈獸已經唔係Tier List
仲想要張SR劵換埋第3隻鷹玩添
想要睇Ban List之後再算

個人小小希望係限黑魔 白龍
因為無錢抽

搞下張星爆魔法卡好過啦
白龍同光道白龍我覺得冇咩需要限

新卡咁快就要搞

岩岩回鍋 玩緊副青眼白龍

超量有冇咩卡白龍deck要落

想儲定石 而家0石

會出咩卡都未知

儲石先啦 今日有kc cup 月底開超量 又可以掘石

成日儲到2,3千就忍唔到手 而家又開始儲到1千

快d 開超量啦我要玩聖刻

廿年前玩過遊戲王卡
岩岩新玩隻game 太多新卡能力成篇文咁長

佢3年前開game 個陣都同廿年前一樣咁玩 而家進度都去到第四集 不過其實好簡單 來來去去都係個d 卡

屌，今次1200就開始維護

打rank係咁輸
又成日cut
搞到好燥

玩法係一樣既基本上係速食咗

我仲停留緊係gbc既遊戲王4 天空龍果陣

我好少少 有玩psp 用過下霍普

想贏真係要用tier deck

一係好似我咁做傳一快樂仔

呢幾日係度研究 超念力槍手爆裂模式 幾過癮

打左百五勝都仲係傳一

個效果俾人戰破都會發動

上次俾人用地召加到4000攻打埋黎反殺左佢

最燥係卡手牌 起手2綠2陷
鋪三張兇人都照打過來

無計 咩deck 都會出呢個問題 所以我組牌盡量整多d 起動點 希望抽得中

美國佬火山彈咁勁就係容易解決卡手 係咁賺牌 今次睇怕會限火山彈

已經唔知咩黎

一開波送d石亂咁抽晒第一pack 係咪應該重玩

如果唔太反淘寶 可以考慮買個多石號
爆晒石 同有d勁陷

好似幾抵玩 4x蚊有9999鑽
係唔知佢送其他果d卷 要有幾多先算好

Standard 左 2夢ur sr
好似係
我on9 玩左上來問巴打先知有淘寶買

剛剛買完但係維護緊

咩料做乜今季玩bf起手爛到仆街

巴打玩王谷定下降

我都係20年前玩真卡
開闢混沌帝龍個期
無玩後一陣變哂做禁卡

講返Duel link，初初你係會唔識啲卡
但打多左見到對手用，慢慢你都會大概知點打

要好比心機睇d卡既能力
不過都好過以前玩日文卡

同埋抄完唔識用d deck
可以auto跟下電腦玩
雖然有時好on9 但都算玩到套deck個玩法

無錯，以前睇日文都明
依家有時係懶唔想睇

下降
先攻三蓋爾同4星上手
Or同調上曬手

無半價

半價多數要等新世界

仲未入到驚既

打緊啦wo

叫我排隊

個杯係點玩 新手唔識

當rank咁打 升到lv20有得入2nd round

玩到了 仲未諗好玩咩deck

上DuelLinksMeta 嗰網睇睇

有睇過下 一陣收工慢慢研究

搵d list 上面無既上王先有成功感

有d難度應該抄住副先 慢慢玩落去熟下d卡再改良

新卡墊好令

有冇巴打已經用緊

我仲儲緊150石買

係咪光道嗰件

木製果個

睇完去咗抽不知火 摸索緊d combo

我覺得幾有型，shining draw

但係型都有分級數

海馬幾型都好 但細細個感覺係永遠比暗遊壓住

無計 始終男二 但係現實人氣勁過暗遊好多

暗遊好似受女fans 歡迎多d 好多bl 圖

你諗住點追三張牛頭鬼

diulink一開始我都係揀海馬

我見有d人唔落牛頭用墮落武者頂住檔先得唔得

冇話唔得嘅
何況你都落咗手都冇得返轉頭㗎啦

俾埋個純比賽嘅使用分佈你參考吓

岩岩組好就唔緊要啦

三張隱者我都追唔到

係玩住先

基本上冇乜邊副細盒deck係唔洗開三盒（唔計課金送SR）

如果唔係無課玩家又驚自己非洲的話，襯基deck特價，課少少追呢副啦

平時上王難度不大

開紅色框住果三副，各開三

血鑽同王谷以外嘅都會齊
血鑽係最右手邊特設可以買到一張

有dream券用dream券換多張打住2先
王谷雖然多人落但唔係必須品

Neos果副基deck好多地方都用得著

返唔到轉頭了抽晒不知火

而家個acc開咗幾耐先
唔耐咪重新開過個囉

同埋基本上如果你係課金的話上面堆嘢係一粒鑽都唔洗用

太長唔quote了
開紅框果三副各開三 唔駛用鑽咩

所有基deck用鑽都可以買到一盒
即係你點都要課金買另外果兩盒
不過我自己覺得就算三盒都用真錢買都係爭幾十蚊（計晒三盒一百蚊鬆啲）唔算好貴

由其是NEOS同黑魔導果兩副真係歷久不衰

咁計落幾抵玩

就係玩其他抽野驚玩到灰 搵搵下先搵遊戲王黎玩
可以咁買基deck又唔錯

買deck 係幾好
上面巴打推薦個兩盒堅抵玩

基deck 真係最抵 我副副都會混下neos

遊戲王點會唔洗抽
就計你開副不知火
咪又係要抽足3盒細set（當你唔落馬頭鬼了）
有井咁解啫
不要分那麼細

[black]如果你開完啲基deck想要追現今主流召喚師neos嘅話，你最少要抽五盒大set，仲未計汎用坑，抽撚死你[/black]

當然知要抽啦 但係龍珠果d 可以抽2，3k都中唔到新角

其實原作男二係城之內
決鬥城市篇完左之後海馬就無出過場
係動畫加多左d篇幅比佢

城之內應該叫大配角

海馬其實埃及篇用塞特身份出場姐

btw細個個時明明鐘意睇城之內

大左唔知點解鐘意海馬多d 可能因為夠痴線聽到把笑聲就好興奮

原作海馬戲份仲少過城之內 可能津田配得太好所以瘋狂加戲份，起碼彌補左原作佢無睇到表遊打贏阿圖姆既情節

細個個時未識野睇
睇左頭幾集海馬係咪撕爛左遊戲張白龍
搞到好唔鐘意佢

個時高橋應該諗住一個短故用完海馬就算
當佢係之前D壞人咁用所以做到好衰格

點知卡GAME咁受歡迎 連本漫畫個走向都改晒
不過宿敵黎講戲份少過同伴型角色都無計

KCGP係咩來

Kc cup出技係咪率係咪高過打rank？連續幾次打幾場就出技 仲要一次過出2招

只係消耗緊你d 運姐 不過每日頭兩技係特別易出 之後睇彩數

個杯係咪一直打就得
打到幾時架

所有活動都有限期
睇清楚啲

用副fun deck 上 lv20咁黑仔 次次升階降階賽 唔係電話響 就俾老細叫 係lv18 19 徘徊左兩日

用副invokes heroes唔係好順手 反而攞番副元素召喚師仲順手

同你相反

無因果切斷

我想問 王谷即係邊張

同埋血鑽點解叫血鑽

王谷
精銳封面果盒（好似係）

點解血鑽叫血鑽
因為遊戲王有張咁嘅速攻魔法

效果係就咁拆一張後欄
有人叫佢做電鑽

血鑽就係一張要俾1000血嘅電鑽
所以叫血鑽（好似係）

嗌開速旋同血旋

20年前玩真卡我地叫旋風
個陣仲可以落3支
加埋神掃大嵐幾撚爽

個時我叫開鑽爆

個時環境真係好痴線 張張都簡簡單單但超暴力

我仲好記得個時副deck靠大嵐巨大化究極龍秒人

xyz 加農炮配殺手蛇勁到癲可惜改左效果就無乜用

講開想問 好耐以前d神卡係咪出都無出
心變 聖防 死蘇個d
禁左都比我j下呀

呢d卡暫時冇出現過
就算出都只會俾npc用
唔洗諗有得用

冇得直接落deck
只可以靠ペカサス技能神抽

如果副deck 唔依賴技能可以用呢招玩下

不過唔知幾時咁on9加左張魔導入去
用技都要溝淡強度

我都記得呢張旋風duel link係咪無呢張？

你見佢最近幾包都塞d用唔到既卡

死蘇有下位互換

聖防有上位互換

係得心變冇

心變係controller

垃圾UR/SR都唔係最近嘅事

唔係指呢d
係指for禁卡用既n卡

冇辦法
ban UR有機會俾人告

出返個換卡 2換1咁幾好

唔會啦 之前d 人掃套牌都幾百套 換番百幾張ur 都得

個陣真係普普通通一張卡都好撚勁(以前唔覺)
好似反筒咁，我最記得係$25一set 5張既黑魔導package，全包金字閃，張反筒勁到high high
巴打你講個幾張又係好神，殺手蛇全盛時期好似賣到成over $100一張 好似仲係白卡黎

一石抽ur換抽一包

無呢張架，應該都唔會有，因為dl有宇旋

哇 原來有招咁既技，依家先知
用黎當fun deck 玩，用返啲舊卡懷念下都唔錯
出張落雷，即刻J死

先攻1キルされるオルガ

粉碎！玉碎！大喝彩！

中二社長

收工

bf 都打到今日 咁我副怪野仲係19都叫正常

早兩日用呢兩副爬
係今日先用BF

至愛英雄好似都係差咁D
我俾人用V HERO 係咁變黎變去融合 撚狗咁撚
岩岩升20個場又係俾V HERO 打落黎
不過K社真係好仆街 呢3日我打親升階都卡手到傻
明明落左成堆啟動卡 大怪得兩張 咁都可以抽晒上手

用魔女上20 就係咁無耻

印象得依場 嬴得最爽 俾人集電得返100血 再反殺

咁多副最難打就係魔女

對親都要祈禱對面俾我誘導到開效先打得過

近三個月冇玩過
Miss咗杏子
其他卡齊

用機巧屌打過魔女兩三次
張新陷阱可以追撚住隻魔女嚟屌

機巧都係遇過一次
古代遺跡 反而多 跟住就黑魔導 bf 所以先加張奇異果

相信魔女好快又動刀 用埋今次到

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

好撚慘
慘到唔知點安慰對面

嘔血咁滯上車打升20戰 落車時6連敗跌番落18 咩事

點睇自己差幾多升同跌既

升同跌之前一場先有提示 岩岩連勝去番升20戰 跟住8連敗 到底係deck 問題定我問題

咁你用咩deck先

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

Tier 1（笑）

打到15就上唔到了

都係要元素軍刀先勉強上到20

]

點解黑薔薇龍同調出場，我墓地又有影六-風魔，場地又有另一隻六武
但係乜都冇問就直接炸爆我張真六-紫炎？

一覺起身 憤怒十連勝直接上20 用最愛既卡去贏真係好有成功感 本身第一日已經直接連勝上19 我仲係度佩服自己咁好靈感 可能可以用黎上王 點知19升20要打多100勝 成日羈絆爆燈 唔應該上手既上晒手

中間調整無數次 發覺最初版本先係最好用
同黑羽打就鬥先後手
打魔女靠混沌使者陰佢 不過贏面基本上得2:8 大多我都投左
不知火唔太卡手就多數贏

不過整體都偏fun 會食坑食到傻 試過用炎王新卡落鳳凰神清場 不過太慢又阻位又濾唔到卡

開始挑戰月中上王

話口未完教訓左一場魔女術

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

target問題，紫炎同影六係for單一target防爆
玫瑰龍無特定target
同樣情況 新宇俠先可以除外新宇俠融合防爆

MCS#34 比賽結果

Top 16
Invoked Neos (4副)
BF (3副)
機朽 (2副)
魔女(2副)
不知火/剛鬼/芳香/黃金城/元素召喚師 (各一副)

呢啲效果要點記
真卡係咪一樣照規矩，定大家睇字面就算

用白龍騎黑魔少女屌打機巧同黑魔
打十次八場古代遺

17lv好撚多黑暗遊戲撚

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

都Max咗都仲要輸唔起
係天糊+神抽呀吹咩
燒線狗食屎啦

試下拎套方界玩

屌你老母冇技玩唔到，招技又限死用方界卡

燒血方界 on9 玩法

見過一兩次 又係打不死小強
最憎依d

冇嘢擋，得兩隻怪通召到好易cake死
仲要而家環境咁多陷阱，好易俾人清

用次元召喚招技，佢放隻高攻過2000都打唔過了

想問點share record既
我岩岩打左場勁好笑 想share比人睇
超負碌反cup對面天糊

你要save replay先得 冇既話除非人手錄

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

睇下睇唔睇到
對面都香港人 希望無激親巴打

好難贏呢副

次召唔食坑得因果或者加蟲

對面果副我都有玩
用8星靈衣好過用10星好多

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

我仲神過你

點解我張卡有守護者counter畀青眼隻爆裂龍打唔死，會直接破壞？

佢打唔死既會outgame

係喎屌，眼殘

最近回坑課左少少新包 用緊機巧打KC CUP
問下宜家d META 都係鬥回殺?定係機巧先展開特別快 唔卡手係幾爽

機巧唔錯 go first 展開勁 加埋張陷

COUNT 效果果張?

最新出嗰張旅館陷

機巧同遺跡都幾勁

新手用芳香打KC，對面十個有6,7個都用青眼desk，下下1 round清
超重又未砌好
都係想round2可以儲下石仔姐

覺得機巧就算冇得落颶風都勁

個杯一半人係用黑白deck
黑魔同白龍

打三場贏三場

終於上到20

終於有時間打kc，40-50場電子龍又幫我上max一場快靚正又易玩

不過今次kc好多重陷不知火同自閉垃圾狗，對新手好唔友善嘅一界

想問下面對平衡古代遺跡要點應對比較好
唔係太識打呢副

有血鑽就等佢換左場地再out佢驚
試過幾次佢展開唔到直接投

之後熔岩不再嘛

係咪維護出細包

kc盃stage2咋話

下個唔係到大包咩

好想抽因果

啱啱出咗$8 SR 巴打可以博下

課左 唔中
好想開包

等超量啦

幾時出

9月29日出

新世界係咪有機會送夢幻卷

應該有 （好似係）

想收平deck 玩 有冇巴打割愛 實卡

呢度唔係實卡專區
巴打入錯po

仲有9日就出超量

留左2000石強勢抽霍普

D1毛多到

所以話支那人沒有一個是無辜的
翻牆出黎一邊呼吸自由空氣一邊做打壓自由既幫兇

呢班應該係冇收錢

支麻人好鐘意講到得佢地自己明世界真理 我地比人呃晒咁
個個去見過鍊金術度門咁 我地就人人凡人

開始無咩心機玩，rank都無點打希望出左超量會好d

連登有無tg谷 可以搵下人互片

打極都係Lv.19

共鳴蟲除左羽蛾45LV之外點樣拎？
我打曬5張bingo 都冇

咁慘 是但抄副meta deck 先啦 呢個時間應該亂打都上 我玩fun 都一早上左20

玩剛鬼輕鬆上20

剩係玩機巧上唔到20

仲有得打咩？

電子龍 黑魔導 ES 超重武者 Hero 都試過

同感
主要係個meta list 太悶
全部舊卡
打左大半年都仲係打緊黑魔導不知火BF

我今個月應該斷王都無所謂了4-5月開始玩d野大同小異 無咩變化

解包出來一星期了, 都沒人討論

D卡都冇咩用 冇野值得討論
仲要得3個角色
有新包同sdex就值得討論啦

得d 3星超量？
希望皇呢

等25號官方嗰reveal啦
依家leak嗰d只係傳送門會跌既卡
仲有大把未leak

官方將於25號6點公開新世界資訊 敬請大家到時留意
邀請嗰幾個人都係zexal動畫既角色

今次KC Cup頭2名用既deck

套召喚入左3火召 係咪專打火山 不知火用

公告出咗
29號維護更新
迎接Zexal 超量世界

元素召喚不嬲入3火召

但佢成套都無火屬都召到？

一黎可以用人地既火屬
二來元素軍刀係墓地可以轉屬性

學到野了

死穴

見到巴打開po
我入面個名叫武漢肺炎，跟住畀支那狗屌

1房真係好好笑

咁似我個id嘅
我個id叫#freeAgnes
唔知d㗎仔識唔識

呢張有冇得用卷換?

呢張唔係交易商度有得換咩

要等佢隨機出，唔知要等幾耐

呢排太悶玩返
點解仲係古代遺跡同不知火嘅 我棄之前都係用呢兩套

古代遺跡係最近一個月先彈番起
因為出咗大佬 之前雪咗好耐

不知火就係nerf極都仲係好用 尤其30deck
所以有機會再食一刀

牛限三機率高

食一刀嗰陣棄咗 返黎又食多刀

3牛頭鬼好貴下

9月29日Zexal世界情報

*新增第7個EX slot

9999石 ready

都係得7格 ddd玩家表示

個大包有鎖鍊

新手粗玩左幾個月，亂抽卡到今日儲到1500石，請問應該留黎抽新卡包，定係先入左十代兩套Neo Hero既套牌玩住先？

之前入左白靈龍套牌，但一直抽唔到白石

之前一張都無

嘥九氣，不知火/軍刀/公厠(俠+召喚）一日唔砍，呢d超量等同產廢

好似話新包有dd 烏鴉 打呢三樣都易左唔少

等埋29出zexal先

到時有可能舊卡半價

一號房日常

機巧上神枱
應該抽佢定留超量

等埋超量出咗一至兩星期先再決定
因為ban list 通常係新世界既2星期左右出

因為佢要睇新包好唔好賣

魔女同公廁應該唔落刀啦
係睇機巧同遺跡
遺跡成套sr都夠d含金量100%打
我諗一定會限

有冇人知發生咩事 水召唔係唔會成為對手效果對象咩？直接俾人除外咗嘅

命女非指定除外

上面99寶物果個位會唔會爆？

無得再元素召喚師

下 點解

召喚師都限3

限左勁多主流，為新世界鋪路？？？

有無醬

召喚師最易出黑卡

入三魔三召加材料一回可出兩黑卡

公廁無了

自己入驚睇
出咗新ban list加技能變更

我唯一一套完整既deck 火山Neos
點算

抽另一套

機巧女限2都好傷下

本身小丁都係玩2張
限2迫你冇得落吹起
K社唔鐘意OTK deck

唔吹都otk 有油 你無分斷就一拳死

唔限之後一回出三隻怪

講真bf都應該限

暗黑界一樣otk不過無人玩

繼續玩等級下降bf

星爆話咁快限1

你特召三星
用血降到三星又出到黑卡

今次banlist最大贏家係雷龍
估唔到我副雷龍deck有重光之日

都係玩埋黑卡吧

龍魔限2 火山連組都組唔到了

強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

又洗版

除草直接禁,針蟲限1同光援再限2
都估到會大砍主流,因為要推黑卡

黃金櫃限2唔係話抽嘅ur唔限得嘅咩

好滾動
我都鐘意玩雷龍
多變化同夠靈活
仲要可以落返光援

最頭痛係本身雷龍好多白卡都想放入去多D唔同應對
可以見招拆招
而家仲有埋黑卡呢個選擇
希望EX上限可以提升2-3張啦

無限晒掛
仲有2張

純雷龍唔洗光援都好勁

火山狗做左condom
你老味乜都禁晒 玩毛咩

同埋比我揀，限2個位我會落金櫃，一卡除外觸發雷龍效果，光援鳩碌太食運氣

本身仲想遲下試玩雷龍 不過得兩張雷鳥龍

老味我副新宇直接無得玩

好重手

黑魔導又唔砍，砍埋曬我呢d只係想扮型玩回殺

唔會

好在得兩set召喚師啫，可以慳返啲 錢了

最新限卡一覽表 (10月14日生效)

火山nerf到痴左線

技能都限nerf埋

btw科學怪人又做錯左咩

買

仲有咩現有deck可以玩

召喚師係要夾遲下出既黑卡?

nerf晒而家d主流

同超量鋪路

召師你試過一回出兩隻融怪？試過就明點解限

求deck專打重陷不知火，feel到nerf完個ranking隻隻都重陷不知火，細卡包難得做到親生仔

應該呢個先係第一個純細盒(加基Deck)主流

試過 不過唔係成日 因為我淨係放兩張魔法卡落去
我本身玩元素召喚同火山召喚都收哂皮 睇下召喚師仲可以溝落d 咩deck到

魔導女孩

Magician girl

隻水魔導女孩同雷鳥龍我都係得兩張

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

新世界前重溫黑龍忍者反覆橫跳既噁心攻擊

話說更新完之後唔知係咪BUG 成日召完黑龍之後
有時唔俾發效 明明成手都係材料
定係有自肅無寫到 但係以前又一直都得

有次我用黑龍引蘿莉魔女發左無效效果之後 再升召多一隻黑龍出黎諗住除外佢 點知唔俾發效 選都無得選

不知火

屌你老味連續四場黑暗遊戲

改技完就唔會再見到

臨nerf之前個個都用

仆街仲差十場先夠100勝，想要張ur票唧

係咪29號出新世界兼出新大BOX？
但同平時唔同完全冇新卡預告？

睇#281

Main Box

SD

好似抽大包已經夠玩超量

今日出超量，好期待

好耐之前睇 佢基友係咪用銀河眼電子龍

個名型到爆

其實無睇過動畫

光子龍

第一包未有

今日新包/SD值唔值得抽？

等月中先再考慮抽都未遲
出咗限表 成個生態轉哂

gunman射800 → 即買
gunman射400 → 諗下先

唔明

SD 封面 ガガガガンマン
2隻4星超量出
OCG效果係甩一個素材，隻嘢攻表就加自己攻減人攻（好似係，不過冇乜人會用），守表嘅話就射人800血（通常都係拎呢一嘢嚟尾刀）
但係Duellink講過話所有燒血效果都會調整（減半），所以唔知佢最後會燒800定400
如果出嚟係燒800血嘅話就老閪都買一盒，400嘅話就睇吓你會唔會會抽正盒砌星因士（OCG都勁過一排，好似係），會就都開一盒

多數係400架喇
佢都講明9/29之後出既卡既燒血效果全部減半

不過就咁望落星因士都算齊卡，應該可以一戰

大包好多ur

決定用娛樂拍檔搭召喚師玩

剩低既星因士都好勁 冇咁快會出
希望遲d有星守

唔係一千以上先降半?

列車炮

有冇巴打重玩？ 淘多左開局號，9999鑽以上自帶3無底2宇旋同2ur龍頭券。內有聖槍、火召和其他ur。原本打算自玩，可以低價出。

玩ehero算

你200定300買

Ehero仲未收皮咩

150人仔，我可以照$150出，蝕就蝕 。我去買是隨機碰運的，值唔值就自行判斷。

來啦

抽唔抽大包呀咁

買住一盒SD等大盒實測先

SD?

我我我槍手

隻game既分流可唔可以做好d

幾時出no.95

第一下10包就中飛機
正呀

星因士出埋橋 正

排隊王

我30包得張狗鏈

仲未入到去

今日既解包

想問星因士勁唔勁頭10包出左張閃鑽版反擊陷 搞到想玩

成包最有potential既牌組

諗緊用唔用2000石抽mini試抽狗鏈，定係用嗰2000石抽新包入面既狗鏈

肯定係新包

邊張來
我玩真卡個frd話好多超量勁卡都未出
叫我唔好抽住

但我抽到得返120石

星因士牌組
除咗黑卡 基本上出齊

利申上次黃金包抽到最後一包先中狗鏈

有30分之1可以中到好野，就係狗鏈同airman，咁睇黎都係抽翻大包算

睇黎依家要入喚不醒的惡夢counter狗鏈，人人打3不是夢

抽到無石抽selection

巴打selection想抽咩

牛 差一隻玩重陷不知火

1-15包 半價喎 仲乜用selection 抽牛咁睇唔開

但未抽 抽大包抽到無石

聽日用夢幻卷換咪得

EX都係得6格

第七格要完成100次超量先unlock度

遲d DDD出超量都唔知點分配好

無抗性

結果我中埋啲中過嘅垃圾

原來儲左成兩萬石
原本9999買到0, 開道具欄個d開到又9999石

今日射晒出嚟好爽

個號賣左 同你講聲

橋
btw 電腦副武神有堆5武神帝

舊包半價
有無邊包值得補返

Bf

有冇抽齊想要既卡

睇你玩咩，宇宙旋風同颶風齊未

想要嘅卡係新包度

給果就係將舊卡包手頭冇嘅卡都買下

20包 2張UR 超量

今包重點DD鴉 鎖鏈 星因士 飛機

OK

DD鴉 2
星因士張黑卡 2 天津四 3 (如果你要玩星因士既話)
飛機2

配泛魔陷定星因d魔陷

鎖鏈2都夠
星因陷要3

一張鏈都無

宇旋2 颶風1
其實係可能有d r卡n卡要用到時未齊
但依家又唔知差咩

宇旋同颶風清場點都啱用

再唔係咪抽無底同加拿大蟲
無底冚中隻月光9星大怪好會爽

武神幾好玩

電腦又偷偷哋召啲我冇嘅嘢

NPC手持幾張我地冇既黑卡

Zexal d npc好撚癲

希望皇要幾多張
10抽中
諗緊要唔要重置

森羅 甜點

1張就夠

1-2

仲有蟲惑魔

byw マドルチェ

想玩返 之前玩電子龍同不知火
係咪抽新pack就岩

新pack主打星因 我我我 同武神

終於解晒zexal d角色

齊3鏈有咩deck可以玩？

點解新卡d 名咁搞笑

邊位巴打咁靠害小粉紅

你要問番編劇先得
遊馬d卡都係咁搞笑

得7000石 抽新卡包定係個堆SELECTION BOX好
有好多唔知點揀

我都係得6千石 諗唔定
最慘BF係第16盒 無半價

女武神係咁戰破從牌組特召
無底全部蓋唔到
又係K社D潛規則
明明就係特殊召喚

冚中跟手炸埋佢
btw 依家我無底加拿大蟲各1，無底又可以課金買多張
睇黎都係抽新包算

唔怪得知煉坑都爆唔到女武神

有無新deck抄

我記得無底呢啲剩係防到規則特召？
效果特召唔得

屌自膠，當我無講過

傷判開唔到無底

傷判點開無底

好似唔關傷判事
係無底會卡時點 (時，可)
如果特召完有後續動作就開唔到
例如今次UR飛機特召完會轉守就開唔到無底

你講果樣雖然冇錯，但係係第二樣嘢嚟

唔識睇日文 可唔可以講解下

女武神死果吓叫做傷害步驟完結時
係呢個位可以開嘅嘢就只有
1. 戰破怪時嘅誘發效 （例如闇鬼）
2. 被戰破時嘅誘發效（各種遺言怪）

無底好明顯唔係呢兩樣嘢，自然就唔開得

咁點解飛機會開唔到嘅

因為無底要係特召成功「時」發動
但係飛機特召完瞓低係一個動作
所以特召完要俾飛機瞓低先
但係瞓低完自然就唔再係特召成功「時」
所以就唔開得無底

同人打會贏同新世界電腦輸到...

ching好有心解釋 順便學埋一份

ガガガ抽唔會卡手咩？
就咁望落唔係好覺會有3個ガガガ係墓

除咗時點，無限地複雜既傷害步驟
仲有偉大既指定非指定
遊戲王真係一隻垃圾驚嚟

入果隻就不如玩ガガガ...

陰人用之後出埋7,8星就好好多

冇嘢
我認錯卡

有冇人可以解說一下
降LV BF應該係咩卡減咩Lvl

平時玩開海馬個山
轉咗技唔識玩

減同步怪炸卡 7分果隻再同步另一隻拉上場再炸

呢次專玩後攻

學到野
唔記得一般陷傷判開唔到
咁3速反制陷得唔得？

我一百包都係開得兩張ur

可以

咁慘
我60包 1 no39 1 恒星騎士 2天津四 2聖典

つんつん副光道，幾好玩

雖然好玩 但貴到

三張都過千

Low cost咪武神
係得大和叫做貴啲

想問下如果想賣acc多數會係咩平台賣？

有無武神deck參考下

又係つんつん

extra 都係果啲 融合9冰 武神帝s

淘寶

原來無底坑唔到超量

點會坑唔到？

應該係遇到夏三角

自膠

而家d超量用落真係幾唔就手

高攻小小得希望皇，但係佢個效果冇幾可用到

快d出新超量怪啦

我玩忍者 暫時得刷啦啦有用 對面吉場一拳4000搞掂

不過更多時候都唔會出 快D出忍者超量啦

Tier 大執位
黑魔 白龍都無埋？

無得溝龍石 龍融 hero

魔女術都削左

想跟下風玩機巧
Sr限左2大唔大影響

唔大 好似 本身都係2小町

機巧算抵玩
限完都仲係勁

終於刷齊三個超量角嘅技，感覺上跌技機率低咗

夢幻UR 換咩好

最大路咪無底......泛用果D...包無死

星騎士唔太勁
枉我仲特登抽左2 round

有冇抽到dd鴉同鎖鏈各2張？

遲下R4勁佢就勁架喇
何況呢包有泛用嘅飛機、烏鴉同埋狗鏈
都算抵抽嘅

Do 鴉2
鎖鏈3 本身有2張係selection抽到

星因士等有勁既R4就會勁番

MCS #35

頭4名

Top 16
不知火-6副
黑魔導-2副
BF-2副
魔女-1副
機巧-2副
靈獸-1副
HERO-1副
Roid召喚師-1副

最大贏家重陷不知火

冇石新手，抽極都抽唔到白石但仲有500石請問新超量套牌值唔值買黎玩玩

新手極推薦玩不知火

上面Top1就係不知火 仲要抽細包出齊

差d魔陷

咁快手, 刷玩家定傳送門?

做問卷有50石

其實重陷真係雙方都打到無引
依家DL可以count陷既卡又唔算多
炸佢後場，炸得一張佢又有第二第三張
真係純粹博佢fuck draw 抽唔到怪先有機贏
真心希望日後會出大嵐 神掃 神宣呢d卡
做鳩班重陷佬

而家我副副deck 都塞一張索加

正喎
但會唔會伏埋自己

不知火牛頭鬼要唔要放3？ 定2會好啲？

2多過3少少

有萬幾石抽咩好定係補齊d泛用魔陷好d，而家得套月光同命運女郎

抽魔陷保平安

抄左套機巧
有無師兄教一下基本玩法

個名
芳香有咁勁咩？

麻撚煩

啱啱先發現融合之門對手都可以用
用D hero打緊bo5卡手牌之後見到對手張融合之門發光 跟住我融合完就贏咗

不知火得1牛頭鬼，用夢ur 換多張定換弩弓部隊好

換大包卡好過

弓部係細包

Okok

另外想問下點解會落果2張6星同調明明成副deck 冇屍毒

入位既.或曬

2星不知火由墓地同調個時就得

1號房同好

真係玻璃心

佢地見到繁體字就當我台灣人

好撚煩班支那
一日到黑賣廣告 全世界得得支那全咁撚無公德心
間間房都有bot

出左網易版應該會ban ip

想問下後手召怪成日一出就比人outgame
一張禁槍都無 仲有無乜卡可以保護怪
展開唔到

5風3聖槍保平安

即係邊張

宇旋旋風 颱風 禁忌的聖槍

玩機巧落唔到台風
又無聖槍
放左3宇

不知火3星果張協調個效果其實點用玩咁耐都未用過

召完可以tribute佢
效果: 召2隻係墓地既怪上番黎 回合完咗destroy

係釋放自己特召除外區2隻，無效加守備表示喎

咁好記錯咗 thx for correction

我*

屌佢老母支那人真係個個都天生狗都不如
個撚個玩自閉

場地魔法=全場所有玩家都有效

金字塔真係幾勁，打大部分主流都55開，ban list之後我諗更加勁，後面仲會唔會有新卡出？

呢個系列已經出齊卡

帶多2把聖槍好過帶後場

金字塔真係麻麻 拎副重坑武少女玩下都輕鬆食

金字塔好處我覺得係deck平得來又幾多野做
換來換去

珍 小丁比人因果就企係度

咁真係平既 咁既價錢打出咁既戰力同趣味性算係咁 不同靈獸系列仲正 階級戰cancer 黎

反正你先手拉曬d同步定場/後手otk 都唔需要個d坑 不如帶多2把槍防後場/深淵指名者解指定坑大怪好過

3張混源都鏡碎 等雷龍放監就搞搞佢

收到 但得一把槍
用夢ur換會唔會不智

成日抽唔到一人一獸

3風一槍應該夠 你知己打幾場睇下順唔順手先 個個人既偏好都唔同 好難話2把槍一定啱你用

到時你換左先發覺太多會卡手就老尷

張ur囡囡又係人又係獸

同埋ur卷我會換額外好過，有d白卡好好用但成盒其他野都係垃圾

場地魔法=全枱受效呢個故事完咗好耐

有冇人可以解釋吓點解融合九冰咁受歡迎？明明好多Deck落完合咗出嚟都開唔到效

因為可以清返個場黎做野 同埋張野大家抽因果都會有搞到張

好rich

啱先有個大陸仔笑死我 無拉拉係係公頻話自己重課 叫其他人飲少幾杯咖啡課下金就可以屌打 咁我就問佢重課玩咩 佢話自己重坑不知火 d後台全部都係課 屌原來搞副重坑不知火叫重課

要齊坑其實零課都做到

其實抽到3混源應該會夠珠上晒鑽

其實用曬優惠之後正價課金好少珠... 清曬3輪都會差少少

可能我追3氣佬+2混源所以夠

不過換晒其他嘢

我仲抽左3張天空 有2張沉底最後3包 基本上清曬3輪 都只係升多左張天空做鑽碎

我墓地有2張不知火4星，但用唔到佢效果，定係不知火特召會冇咗效果 成日用果張魔法特召都變左普通怪獸

不過你d 珠換左咩？

有冇人有純靈神元素軍刀牌組可以分享吓 想試吓

真係鳩換

首先係石
因為我劍鬥入坑，前面啲盒好多冇抽過
拎嚟抽啲舊卡嚟砌吓Fundeck

第二係skill券
諗住俾小鳥用
點知用唔到
結果換咗石田彰嘅力乇ン

之後換咗skill coin拎嚟抽小鳥嘅Level上升
然後用小鳥玩不知火

prpr

竟然無升鑽碎
我一開始用左7 80ex轉石依家好後悔 如果唔係3張天空俠都可以升埋
話說你抽完3天空唔玩hero？

新手 想問咩係金字塔卡組?

不過基本上都係半玩完

又冇乜特別話好想追Rare度
寧願多幾副Deck玩下好過

Hero有砌呀
不過小鳥好好奶

明日香天下第一

我承認明日香係美女Class第一

不過小鳥係天使

你劍鬥點組？成日想玩 但我個幅好卡手

拆咗了
重坑環境3聖槍都好難生存

重坑到我係dlm見到有龍盟真係打5風3槍

龍盟呢啲展開到就爆頭展開唔到就自己爆頭嘅緊係5風3槍

真係唔係你死就我亡

小鳥マジ代行天使

龍盟一開波幾好玩 但玩多幾場就會厭 場場都係做同一樣野就係不停上 關刀龍

玩得代行天使有無玩埋反擊天使

冇
啲細怪基本上唔會企到場

3張天空好貴 你大約課左幾多？我抽到最後第四包先出天空......有陰影

天空應該11月大包就出

係就好儲定石

我抽天空伏到仆街 沉左最後一包 倒數3包 同埋 最後10包 基本上3輪黃金包全清 你當2500-3000不過個包夠泛用 抽完連副青眼白龍都搞掂左

反而3混元 1000就搞掂 hero deck 真係又貴又伏

好黑仔Hero真係親生仔嚟 現實同links都係咁貴

係我抽hero黑姐 我睇公頻有人講500人仔 3天空 鑽石個10抽 中左一張 之後個2輪都係10幾抽 就有
但我連抽v hero張善人同11盒張暗鬼都沉最後幾包 真係痴線
不過我副雷龍真係幾平 3張雷鳥都係頭50抽出曬

抽hero真係為情懷 因為當年實卡都係打hero 為左爽我去整不知火 同 機巧好過

不過係親生仔就應該快快手出埋張暗爪buff下佢 依家超重坑環境hero有少少難生存

我抽暗鬼都係咁 出朋友俠會無哂朋友

K社真係識讀心 唔要咩就出咩抽抽下不知不覺原來白龍d key card 齊晒 但我從來都諗過搞副白龍副復仇死者同金字塔又差唔多係咁

有多兩副新deck玩幾好丫白龍又勁

復仇死者真心好玩 加個儀式大師2真係勁fun d 怪係咁飛黎飛去

Fun deck 強烈推薦復仇死者

呢副都幾正 打親都燥底

有冇得睇下CHING點組法

拎過2個月黎上王 純復仇死者 冇撈過不知火

召喚師堅小強來
貼埋BMG度又翻生

無組都係睇人打

高手 純復仇上王 你係咪帶儀式大師2

如果放埋光召就會不停有新召 禁極唔死

係 當然唔係而家上王 係出左之後打到不知火都仲係用緊復仇死者 因為個陣allin左 所以都冇抽bf 去到不知火真係唔夠打 除外都有遺言

召喚師呢張卡真係打破哂dl平衡

望下實卡

是咪好廢好耐無玩ocg

實卡召喚師都係公廁
成日溝唔同卡
之前就教導

我都好耐無玩 不過得下睇meta 好似都係老是常出現 召喚師仲有新玩具[sosad1卡定場/解場就算係實卡環境都幾on9 雖然無得同超魔導龍騎士比

公廁召喚師啲效果又係太屈機，仲出輔助卡真係無天理

超量武神又幾好玩

呢個任要點解
明明召左2隻4星都唔得

階級4不等於4星
XYZ怪得階級 冇lv

姐係同步兩隻4星既超量？

出2隻階級4既超量怪

有無人加好友做任務????
249-655-588

未齊無底宇旋加拿大應該用就黎到期個張dream ticket定半價抽？

各幾多張先

2/2/1

係咪已買咗bundle

38套裝？冇
我唔打算再課金，太大坑，荷包頂唔順

#デュエルのリプレイ #デュエルリンクス

屌滅支那人人人有責

遊戲王個坑真係好大
唔課金又好難玩

珍
陰陰濕濕咁都課左幾k

巴打好似玩咗冇耐咋喎

我一開有玩, 岩岩返來玩返兩個星期左右
課左$81見有啲唔對路

其實dl相比好多課金game算良心，根本上唔課都玩到，課1副主流3 4000都常都會有埋幾個卡組既key cards同埋有保底，條數至少有得計

其實無底 宇旋各2都算夠 我寧願換大盒既額外 特別係玫瑰龍

當然良心係相對 fgo之類個d

一個屎忽痕想見新deck佢又做特價就出事，

買買下又買左三輪細包
可以玩機巧了

明明最初好似淨係想要隻三叉龍

仲要抽返舊包嘅機巧

本身都係差唔多理由都抽左

而家除左幾包新包之外，都抽過至少一輪

除左張仆街空氣俠得兩張，都係等佢入包算

天空俠真係仆街仔黎 周圍昆人落搭又死都唔出黎
不過新大包為左dd烏鴉我又要走3輪 應該會農到死

呢張手抗都幾勁 不過又出係大包 K社出多啲細包益下人都唔得

邊一隻怪用技彈上手係會有著數

黑魔導 水機 咒眼

木馬彈到人哋嘅嘢咁勁㗎咩

Syl係彈自己怪再召喎

就係問上面副魔妖不知火有咩值得彈

一張咭包含晒2020既主流

漏咗重陷

點樣先開到第7個extra deck

超量100次

召喚師依張卡入dl k社真係傻左

啱啱DL 返 最後係明日香副電子
3500石應如何步署

儲石拎d dream ticket換d泛用魔陷先 而家重陷時代

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

Why can summon 10 star?

其實啲過左時既卡仲有無組出來既價值????
返去抽宇旋多左好多劍鬥獸

字眼問題？
8星係返回墓地（戻す）唔係送入墓地（送る）你Out咗佢Game佢再送張卡返墓地重置咗個制限，好似係

組嚟圍內玩咪OK

佢最大錯誤係將召喚師同張spell卡UR

兩張同時限3就解決問題

同意 但限左就成副收皮

無以前咁勁啫

2召喚公厠+1spell都重有50%戰鬥力囉，唔覺會收皮，只不過減低“少少”穩定性

張spell比人宇旋就玩完

融個下係照召到但張魔outgame?

係 拎唔返張召喚師 同埋之後冇得再召野

棄左好耐再開game見到UR都限，有無比人嘈到仆街？
墜天同其他某d卡初初課金追，而家就限哂真係呃錢game黎

不要說墮天使了
抽足晒先嚟限

驚俾人無底掛

我玩完覺得應該係彈返同調怪返ex deck

唔好跟車太貼

konami 係咁仆街
限舊卡 出新卡 無限loop
玩啲開心deck算

K社見邊副deck強勢就限左佢，咁就焗啲人課金抽新包
瘋狂得罪舊玩家是常識吧

Am I a joke to you

光道會唔會畀K社搞?
爆哂鑽想搵野抽

主要想玩裁龍

建議抽d而家唔勁但係arc-v出現過既deck

我個名？

有混原龍應幾勁

我上網睇deck d人都會加落去

唔限卡我諗我仲玩緊核成

竹光笑而不語

竹光抵限啦 可以FTK人 又冇互動 咁有咩好玩？

就係無野好玩 好似電子天使咁鬥擲銀同搏起手遙控器以前d t0真係好煩

奧布萊恩真男人

星因士有潛力雖然依家有d廢

已經搞左 光援限2 其實幾傷

同霸王平手
仲有霸王同吉姆打個幾集好好睇

又有8蚊UR俾大家博下

雷龍DECK係咪上返T1
無影

有1/10 or 1/3機會中你想要嘅UR又想人課金

課左22次
咁就$176

有冇中到想要既

中多一張希望皇,召喚魔術(本身1)
白石齊3(本身2)
魔導圈齊3(本身2)
感覺算好彩

8蚊一次點忍

讀心game

買左應該10 round 3包+1ur
應該7張ur都係我唔撚要/本身有3張

想抽多條海龍都唔中

幾時有新包
Update下d黑卡

月底會出新細包

效果發動左用聖杯係咪冇用？

我都想搭單問下禁槍禁杯禁衣有咩分別

禁槍:選擇場上一隻face-up怪獸(己方或敵方) 直至回合結束結束前 攻擊減800 不受場上任何魔法/陷阱卡影響

例子：如果人地因果你隻怪 你出聖槍就可以廢咗佢張因果 / 用來攻搫 攻擊力俾你高800以下既怪獸

—————
禁衣：選擇場上一隻face-up怪獸(己方或敵方) 直至回合結束結束前 攻擊減600 不受卡target或破壞

—————-
禁杯： 選擇場上一隻face-up怪獸(己方或敵方) 直至回合結束結束前 攻擊加400 自身效果negate

例子： 玩暗鬼anki如果用呢張卡可以直攻對方2800+400 血

新任有無速輸deck分享

新任？

係

咩新任

我中晒要既野
天津4 光槍龍 風 關刀龍 湖之龍

其他唔中個d我當係上面既增品

好想要張湖之龍

其實6星我都係會出光槍多d
你係咪玩水晶機巧所以咁想要個張

其實純粹想草汎用卡
我少玩水機
多數玩機巧 BF 同靈獸

今次d 8蚊UR中呢堆

正
10分1機會個d搏唔搏好

$8中埋最後一張牛鬼
我來啦combo不知火

魔女deck算唔算易砌？
我好多卡都係1個大盒有哂

有玩活動 抽大盒3輪之內都7788

魔女唔夠打啦

唔係仲有tier2?

應該咁講 堆墓唔夠快 落得holiday就落唔到光援

同埋打點得大屁股 好易比人針對

召喚師搭BMG用落順手過搭機人

睇過幾副DECK都有入光頭佬同大熱波, 想問有咩用?

Xyz炮台個張都有3不過d汎用幾好

打堆墓加墓地做野既卡組＞ ＞ 不知火

即係加左之後穏定性會高D?
會唔會卡手架?

個8蚊真係正
抽完成個泛用白卡依家只差黑薔薇就齊晒
依差仲搞到第3張關刀同天津4

係令你叫做有方法防礙人地做野 依唔係令自己順手左 大熱波都算但空海真係必要

一隻4星有基本打點既 點解會有卡手問題

你最多話會令你起手開展難咗 靈滅作用係阻人開展

大熱波作用一樣 當黑魔導被banlist 減咗速就要入返d阻9 人既野

夢幻組合張ur卷都係換唔到召喚師？

課左10次8蚊，得張白石有用

萬惡嘅8蚊
九成開隔離追追下就差唔多到三位數

墮天幾時放監
(回鍋用緊命女同新手打)

我呢家已經灰撚左
我諗住中到張岩心水就all in石

（唔想玩青眼）

月底有新細包 同新角掘石 下
個月又有kc 到時又有石

開開下都成舊水細包有兩張ur都想要，點知開左唔想要個張

細包唔中真係好谷氣
我啲副車就嚟齊三

見個post好多巴打課金都係打真軍，其實依加用Steam巴西區（之前土耳其區）課金差唔多平一半。覺得可以頂置，唔使捱貴金

唔係話容易俾人鎖acc 咩 博唔過

第1個10包

本身隻game係支援Steam平台，點會鎖account，再講，之前就係太多人係土耳奇區課金，搞到k社提高土耳奇區既課金價錢，而唔係鎖account，所以依加先轉去巴西區課金。

呢包最值錢係d SR
兩張SR都要2
反而UR可有可無

係，呢家抽唔足第3轉

土耳其大法竟然到依家都啱用

1月開始入坑，3月開始土耳奇大法，so far嚟講咩事都無，係土耳奇區加價嗰陣Steam account轉區去巴西比較麻煩

雷破好有用

上網先聽講唔少人紅信左個acc
課左咁多廢使博

順利抽3張不知火語
Control轉玩combo

新手想問一下 惡魔鎖鏈呢張卡
我用呢張卡係對方效果獸到 點解對方效果獸都可以效果發動 釋放自己特召其他獸上場?
中bug定咩原因?

釋放係代價
張鎖鏈係無效場上怪
所以可以繼續行效果

Combo成日都做錯決定

屌出左新禁表後，隻驚是咪得返不知火
10場有7,8場都係不知火
好多仆街重要重陷，唔係主流deck根本唔洗打

打個垃圾活動全部不知火，悶到呢

真係10場有6 7 場係不知火 雖然唔難打 但真係好撚悶

無錯，剛剛就係打個活動，差唔多場場都不知火

個活動諗住搵啲二三線deck打
但真係個個不知火鬥重陷
有時後手見到對方第一round落三張陷，自己又抽唔到拆後場卡
真係直接投降算

玩緊 牛尾車墓封 加永火 2 trap stun 2吹起 大熱波 就算不知火重陷都照有人投降

次次5ds riding duel都係不知火 同bf多

加1 雷龍掛個牛尾車 就係針住不知火打 咁仲意重坑 咁仲意墓地除外阿拉

除左不知火，有無咩deck岩今次活動玩好

技能set咗重新開始
點解一開波用唔到
唔見有個選項係重新抽牌
咩事

改咗技嘛
副deck要有7張spell 7張trap card 先用到招技

機巧/BF/超重 可以快d打完

屌呀

正 針住啲不知火黎打

屌你老味打到上金5一張ur都未抽到
乜尻野閪機率後

BF / 龍盟，反正唔計連勝，快快手贏完拎獎勵收工

呢幾日睇返Arc-V動畫先知原來duel link已經透支左好多劇情入面既主題deck...超重，仙妖，幻奏，月光，ddd, 捕食植物，寶石騎，阿馬遜，X-軍刀，六武，劍鬥獸，Constellar…

咁將來真係出Arc-v世界個時咪冇貨賣

到時出機殼唔知會點

劍鬥獸拎世一果陣連超量都未有幾時變咗Arc-V嘢

月光好似係vrains

寶石騎係DT嘢
阿馬遜一定係DM孔雀舞先
六武眾第一次出係503，即係GX
全盛期係真六門限一果陣，要計都計5D時代

DLLM上到高1都係一張UR都抽唔到

UR 1張就算 我連SR都未有

我係1張UR都未抽到過

高1後keep住打都係冇
我以為係自己黑仔
咁即係出UR機率堅低

今次活動要全人手
機率反而低咗

新手建議玩咩deck同抽邊個卡盒

巴打係全新ac定一萬石初始號黎？

1萬石

巴打急唔急玩 ？
唔急等埋下星期嗰細box再決定
等唔徹就機巧/不知火/靈獸

唔急 咁我等下個星期

今次真係勁低抽左咁多次得一張UR

劍鬥的確係Arc-v出現過，返而GX/5D完全唔覺有出現過囉

月光101% Arc-v,
Vrains既女deck主要都係Blue Girl個兩副

咁劍鬥的確係08年世界大賽冠軍嚟
果陣連5D都未開始做（世界賽3月打，5D係4月先播）

好令人懷念既舊卡

冇左海龍/編輯者/蝙蝠，咁可能Arcv個劍鬥係後期加強版

同Arc-V嘅古巨機一樣，最初使用者係GX嘅クロノス教諭

雖然GX入面直頭冇人用劍鬪獸

張棱鏡人好懷念

係劍鬥獸棱鏡
同真六武龍同真六武獸嘅原理一樣

唔想玩重陷但係得1張牛頭鬼同1張不知火語又好似唔太玩得起combo版

個期d融合deck套套都有棱鏡

重陷同combo都要牛鬼喎

唔能話你知我係5D先入坑

3神宣同奈落 之後好似全部限1 大嵐同激流葬禁埋

講起舊卡，混沌帝龍同開闢使者會唔會出佢出左混黑

奈落09年限2
15年解3
未試過限1

激流葬邊度有禁過
04年9月限1
12年限2
14年解3

神宣09年限1正確，順帶一提18年限2，19年解埋3

大嵐就00年限2，02年限1，10年禁埋，11年又放返監，最後15年羽掃放監之後大嵐就禁到而家

呢兩張係遊戲王我其中最鐘意既卡
20年前玩實卡時就係用呢副光暗deck
個陣仲可以開闢 帝龍 各3支
跟住無玩之後無耐就禁左
如果duel link出就好

其實點解會放神掃，但禁大嵐

因為當時要推P召，大嵐會炸到自己P魔陷

新細包 聽日出

原來係咁
咁dl其實都可以出返啦

竟然有隊長
依家又有埋超量
會唔會有戰士deck玩返起
以前個d 增援 戰士生還 又會唔會復活

紋章獸OK齊喎，又唔高Rare，新手入坑恩物

有出過增援咩？

好似係頭1,2盒大包

無增援 得戰士生還 20deck 邊會咁易岀檢索俾你

好似無乜值得抽

係喎原來無記錯

唔砌紋章獸就一張恐牙龍收得工

恐牙狼

漏咗虛空海龍
黑粟米號都可以考慮吓抽1張

要連自己埸既獸都破壞 咁會好用咩

可以食自己，萬用解場牌嚟

回鍋未打ranking
活動我一星打到變四星都未有UR
Konami逼害玩家

無回定送一張真係無咩心機打

屌佢老味 一萬幣去抽

一張都唔中

平時一萬乜都滿三啦屌佢

btw提提大家今日一點後就冇舊包半價

要補完就快

燒左4000石抽舊ur都係出得1張
讀心

邊張

同胞之絆

都抽左3/4包永遠都唔出你想要個張

抽100 得2張ur 重要係最垃圾個埋
堆
之前個盒又係咁
係得3＋1ur出貨好d

指定破壞真係覺得一般 好多野都解唔到不過2張4星真係算易出

丟拎有好多嘢係唔受對象或者防破咩
同埋兩隻4星就任意炸1仲想點

反而出鳥銃士之後你想點嫌棄佢都得

不知火 sunsaga同6星同調 水召 月光舞劍虎 neos 魔女術 大槍龍 鬼動武者 儀式怪加儀式大師2
同某程度上骨架z 命女every

就咁講其實都唔少野解唔到 我自己就真係覺得唔太好用 解場而言同調怪好用好多 不過超量始終新出 無可能咁快出勁野

後場呢？Set卡呢？
講緊連實卡環境未出鳥銃士同101之前只要做到4星超量嘅都會入Deck喎
真係唔好用？

新手係咪應該抽呢包

點解出古遺斯芬克斯個陣, 我用唔到陷坑嘅?

唔係
已經有deck揸手先好抽
除非你想砌紋章獸

如果你戰破怪之後佢跳出嚟嘅話，就係因為仲係傷害階段，只有同戰破有關嘅嘢（戰破人哋或者被戰破）先可以開

咁新手應該抽邊一包

齒輪好唔好玩

原來係咁
我想問下真卡係咪都要守呢個規矩？

當然

我想不知火deck係咪勁？應該抽邊包好

我覺得現階段唔值得抽 (重課另計)

Ok 咁新手應該抽咩勁

抽陷

即係第幾盒 真新手

陷就狗鏈/因果/無底
但唔好抽返無底果pack d卡太舊無用
用dream卷換 或者課$15
個人唔建議抽不知火其實可能因為我玩得太多 覺得好悶同好易比人針 雖然meta黎講最易抽
應該下一二包會出新皇道deck 等到就等
等唔到就上網睇下有咩deck你自己係有興趣 就抽果pack

咁加拿大蟲戰階人地特召用唔用得？

超重武者

Combo不知火 (有機會kc cup後被nerf)
靈獸 (技術型)
超重武者
機巧原本都想推薦 不過需要唔少deck既卡 如果你本身冇 唔建議組

可以睇呢度參考

發條實卡有冇勁過? 見到好似特召得幾快想試下，不過炸唔到前後同抗性麻麻

緊係有勁過 實卡空母限一黎
空母配5格炸到你傻
可惜duel links得3格 同埋今次冇出張獵人

如果有多石用 抽一輪就夠
少石就skip

啲石就嚟到期
Meta deck我有不知火(舊pack only)同靈獸
平deck嚟講 抽超重武者定紋章獸好

有冇啲砌卡網分享下

#1 咪有

反而想問有無fun deck介紹

呢個要上YouTube d channel

仲有咒眼
其實我覺得星因士有前途 個盒d野又幾好
而且2輪都玩得

不知火我覺得kc後可以拜拜機巧又係 真係勁到傻左 打左咁多場rank只係贏過一次先手機巧

Fun deck 一定係復仇死者同巨石遺物 不過要補番千手/音速鳥 都唔係話平

咒眼比人旋走張裝就88

呢兩張我升各2/3 但無抽復仇同巨石

咁超重踩一兩張坑都係咁先平deck通常都有一兩個大問題

總之唔係傷判就基本上可以
ps傷判包含喺戰鬥階段入面

攻陷mask change闇鬼落地→得，因為係戰階唔係傷階
殺手蕃茄死咗拉怪→唔得，因為仲係傷階Step5

發覺假如之後會出鐵皮金魚嘅話
其實呢個細set仲要抽gear gear x

點解不死骷髏惡魔可以用妖刀不知火個效果召出黎？

點解唔得？

佢寫住要殭屍帶菌者

因為果個係特召
唔係同步 同步召喚不死骷髏惡魔先要殭屍帶菌者

我覺得勁唔緊要 但係k社又要削其他系列deck 搞到其他系列對抗唔到而家主流

有無人有刷奧布萊恩deck參考？

首先你要火山惡魔果盒抽3隻火山火箭

唔好虐待自己銀包啦

如果有可以點刷

我應該會主打溶岩（ラヴァル）
火箭同細砲當外掛
溶岩堆tuner拎嚟當子彈
其他火山嘢唔落得唔得

玩完副試玩Deck想砌紋章
但係又唔想課金

冇石了

屌，睇錯以為佢問火山點砌

等出鯊魚/銀河眼好過

咁對新手入坑黎講，超重/月光/星因士呢d絕對係平價之選，基本上一包最多抽3輪，而且係且呢3副d咭未出齊，將來Arc-v個時肯定又會加強一波，值得投資

鯊魚就算啦，紋章勁啲

星因士比人坑到不要不要 有張橋都避唔到幾多次 等冬3角出月光就真心勁 除左無底同煉獄呢d無指定野之外都唔驚

漏左：DDD/捕食植物 都係潛力股

切入隊長好用啲定飛機哥布林好用啲，諗緊補唔補抽多張哥布林

R4原則上一定泛用過R3
但係兩隻隊長企場人哋會打你唔到
所以好難直接比較

youtube見到有副娛樂牌 唔知之前有無ching share過
完全唔放儀式魔法既復仇死者deck 幾好玩

呢排玩捕食好好玩

屌你超融合咁

有無參考？

發條抽唔抽好
Youtube見到發條溝召喚師 好似幾好

想玩番
但點link番以前個save...

你有冇link過k社嗰ID 無既話未必得

下個月KC cup前會有新大包 可以等埋
發條暫時一般般

好似真係冇 ，sad ...

個save都齊晒deck ....嗰時

你有冇咩資料有保留 例如Duelist ID 截圖之類 ？

捕食植物主要要抽咩卡包? 同人玩過覺得幾FUN

無lu 啱啱搵返舊電話都唔得

有冇課過

第26大包：
魔女，蜂軍，疾行機人，捕食植物，咒眼

呢包超值

有

抽26就夠玩 捕食？仲洗唔洗抽其他包？

呢套純捕食，額外淨係擺霸王花
可以撈埋新宇俠玩

後攻起手一張傘蜥/捕蠅草+捕食活動+宇旋清對方後台基本搞掂

撈埋新宇俠就咁

打錯字，更正：第28大包

當然其他常用魔法/陷阱則因應需要再抽其他包

咁你搵返啲課金record email同k社講
睇吓得唔得

原來捕食係玩融合
除左“融合”卡要放 仲有咩好用“融合卡”要抽？ 係玩融合卡組必入既？

發條打過機場 本家真係幾廢 完全係d後場頂住

勁平勁抵玩 同月光差唔多

捕食唔使*融合依張卡 有指示物直接ntr人地就得

好奇各位巴打平時玩咩卡組具多

因為見捕食有一張係融合怪
不過都想學下野 如果玩融合 有冇邊張融合卡必抽／好用

新手 超量大包起手

有時對方set隻怪/手頭冇捕蠅草
咪一個宇旋再開技拎融合

彈性d only

召喚師系列[sosad

星因士係唔錯 我搞堆手頭另一副就應該去馬

想請問一下
如果手機用android登入DL之後,
可唔可以用另一部iphone登入同一個ac?
因為有時又想用android有時又想有iphone玩

太耐冇玩
千眼/扣血/食咭deck係咪已經冇得再玩

好耐冇玩 想玩翻
六武眾 機巧 光道 xsaber
應該投資邊一副好

機巧t1緊

係
食卡最多係fun deck

機巧kc完肯定入獄 勁到傻撚左 先手前3後3 打左成個月rank 對機巧贏唔夠3場

6武先手做到紫炎加二刀流都叫幾勁
機巧等入獄
光道純本家一般
X saber 就唔好害自己 雖然好型

綁左Konami id應該ok

咁我玩住依2副先 2副都唔齊卡

放棄x saber

咁我睇定啲先再抽
多謝巴打意見

你機巧都係差一張9763 咁不如組埋佢

見商人好多人都落3
倉庫又得1
咁我打石抽9763先

大將軍有時會卡手，好睇唔好用

除左正統紫炎+二刀流定場

張六武眾荒行搭技能羈絆之力用機山特召黃猿再抽風魔
之後再超量隻我我我武士
搭張守護者之力打兩次
睇心水玩埋超量都得

但係張荒行有時都係卡手，放一張算

btw之前用呢套六武眾+警備員架車打活動

撚到d不知火狗咁

商人係要落3 同埋要多d風/聖槍不過一張商人唔需要幾多石

活動入面啲傳奇決鬥者會唔會出技能？

半年沒玩
想問宜家黑魔導仲有冇得玩

火山佬 鯊魚 呢d會企街或者有傳送門，會出技能

但剛剛鬼柳活動個d 不知名 npc就應該唔會 (至少我從未跌過)

唔係t1, 但絕對有得玩

估唔到仲有人玩六武眾同好希望快啲解緣or 道場

想佢放返墮天使多d

不過而家六武冇以前咁惡

冇二刀流就俾人強奸

六武眾好型

想問下墜天使未禁之前主打啲咩？利申今年先玩返

命運大師槍龍，命運女郎，玄化？

玄化有主打過咩

又好似係

玄化係玩咩

主打除外

岩，先手有商人＋小町／法師／復活已經贏九成
係輸比d重坑deck

但係有二刀流真係好撚惡

打完一套拳同你前3後3發效就count 強攻就轉攻守 真係見到機巧先手就燥 打後手唔係重坑deck又係輸9成唯一嬴個幾次都係天糊都傻左 先有得打

彈黎彈去 係對手回合搞屎棍

副牌好燒腦

最難打應該係水機同靈獸 不過玄化都真係幾難玩

玄化其實唔難
除外海龍就下一turn除外第二隻
除外鳳凰就檢索
除外暴君龍就手牌特召

係有時計錯數會空場
有風筝係手就穩陣d

上網睇啲卡飛嚟飛去
仲要計好時間
搞唔掂

諗好哂之後個steps就ok

食飽飯冇野做亂砌咗套counter岀黎，1卡鋪埸幾好玩

有冇人玩雷龍deck一張混源都冇 強度差好遠

有好難玩成日都記唔熟d效果

專玩雷龍 無混源 就打2張巫師玩level duplicate 6星超量 玩黃金櫃同隻狼 唔玩光道

入魔龍王 煉獄龍

新大包 Shark Fang

鯊魚deck勉強有d起色

都唔夠召喚師 不知火打 等12月細包 1月大包算

超量d抗性真係唔得

同埋俾人炸完，你墓地特召返佢，都冇晒xyz素材
個續戰力唔得，唔似不知火呢d仆街成日爬返上嚟

btw呢排升劍山
恐龍又幾好玩

下面重溫個場薔薇龍炸完場再特召隻無限恐龍出嚟好爽

#決鬥重溫 #DUEL LINKS

不如快手叫konami 壓鳩不如火算，見到不知火都火滾，見其他deck 就升rank 都會讓下，不知火出全力打。

不知火隻2星太惡
但係限埋1就同墮天使一樣一嘢斬死佢

空氣俠

地割
無指定殺怪

用嚟解8星魔女一流

btw魔女居然出左tier list

邊個係奧利佛

多謝

不知火好多都應該要限3…

無龍祖既入魔無意思

召魔限二 不知全限三 同步8星10星限2

唔係唔洗玩

限左3啦 下次再限我估係宮司

玩雷龍洗唔洗入3雷鳥龍先夠強度？

我以前都係打3 不過依家轉打2
3雷鳥會資源多d 上限高d 不過有時幾卡手
所以我依家打2 初動會穩陣左 不過續戰力差左唔少
睇你想點打
不過打黃金櫃同狼 2隻一定夠用

多謝巴打意見，ur 卷月底到期，我諗緊換唔換佢好
咁我就諗下換唔換張bf 隻三星雀

新包都出左2個
超量又出左一排
但主流仲係不知火、bf、召喚師，好撚悶
雖然多左機巧，但勁到仆街

我有段時間轉左玩守墓就係驚左不知火

無抗性 無資源都算 連爆發都無乜
真係無乜野出色

鬼叫K社唔肯放d勁超量

睇佢光子同快鬥想點出，光子好易出8星， 雖然佢應該唔肯出No. 107 時空龍。

一日唔解決個d公厠陷阱，超量都使上T

其實放幾條征龍出黎我覺得唔過份
但k社出入魔 連 龍祖都唔放 睇怕超量上位都有排

出晒大細征龍+巨眼

我記憶中堆rank up/ chaos change magic 好少速攻，都做唔到變身個種效果

係，想佢出源數同黃金國
出齊十二獸會比較好
雖然未必贏到不知火

陷阱玩死遊戲王，冇代價直接斷人combo, 特別係張無底得3格你張出黎玩野仲唔限咗去， 張弓弩令不知火順幾倍。 限控制器就咁爽手，仆街陷就唔撚理。

入老公唔洗入宇旋 比人摺左又解到場

咁講 因為有後場好多deck先有得玩
列如女武神無後場可以直入碎紙機
打雷龍 光道 龍盟 bf 之類 又係先手唔洗打
但一副deck可以落9場後場就真係on9

接受唔到太變態後場，你話弩弓要cost, 狗鏈照可以調同xyz, 蟲可以下場開返。 但無底真係cls, 呢張諗唔到唔限原因。

其實個d公厠陷阱應該全部限4, 之後都唔夠就用自家系列既陷阱

連磁石人都落9張公厠陷真係過火囉

其實duel link 一副deck廿張會唔會無廿幾張嘅deck咁順？ 我見啲人都過廿張嘅多

正常越少卡你就越快抽到key卡展開
除非你多濾牌卡或者某啲特別技能如牌組平衡

點解我用惡魔鎖鍊對面隻靈獸都可以發動效果?

1. 二速
2. 後發先至

[IOS/AN] 遊戲王Duel Links (98) ✦重陷時代/舊主流當道/超量力有不逮✦

1000